黑警用腳踢女仔個嘴

4:55

屌佢老母

Dllm

好撚賤格...

落街食宵夜比人打，仲要有催淚彈係附近。

過份武力，誤打平民，逃之夭夭。

垃圾記者
踢人第一時間唔係影施襲者
影住條女把撚

佢老母 文宣要做野啦

push

又係呢招速龍俯衝

嘩 屌

屌佢老母臭西死黑警

究竟咩男人可以無啦啦踢一個女仔
仲要比人制服左係地下 仲要踢咀

所以班友咪次次做野開大光燈照住鏡頭
然後整個兩三層人牆圍住

等你影唔到堆黑暗野

屌佢老母死黑警

屌!!!!

up

唔影住條女撚知佢俾人踢咩

尋日啲狗一捉人就起人牆阻住記者影
都唔知有幾多個人俾私刑

黑警死全家！

踢完就即刻影施襲者㗎啦
醒少少OK？

屌返佢老婆個嘴

左手影施襲者 右手影住條女
醒少少ok?

推

柒咗就收皮啦DNLM

係時候轉下玩法

同狗打 對政府冇影響
對真係揸權嘅土共更加冇影響
要一針見血 就要搵政權最著緊嘅野同佢玩
錢

[不合作運動全面升級] 不論和理非/勇武，入一入嚟。

人神共憤

屌你老母淨係識得恰女人

死黑警

睇完之後我覺得尋晚打hulk班義士太斯文

屌你老母死黑警

重要野,要推。8月5齊罷工。永不離棄義士試著說 Hit and run。不要說 Be water------------------光復香港,時代革命

人渣 打女人已經仆街
仲要人地冇還擊之力時踢人個嘴
社會敗類

所以講左好多次 大家唔使再留力

屌

禍必及妻兒

下次打狗識做啦

屌 又恰金女仔
祝佢一世冇女屌

記住
捉到小精靈係唔淨係打頭
要爆蛋
佢放蛋
就爆佢蛋

扮行過睇唔到？？？？

行為 可恥
報應返佢d仔女到

咁即係都係要影咗受害畫面先啦。加害者係exactly邊一個無咁重要，反正都係狗。

醒少少啦好唔好?

好彩影到，恰女仔好過分，佢做咗乜要俾你咁踢？

希望你地班警嫂日日俾人用撚塞爆

屌！

Cheap 狗，學歷低唔緊要，仲要人格低

黑警死全家

5/8全民三罷 七區集會!

五大訴求!
光復香港 時代革命!

義士好無助

細路女黎

睇個女仔就知係純品樣，而且已經被制服點解要惡毒到無反抗下踢個嘴？除咗冇人性冇良知嘅閪人賤種之外，點會做得出呢啲嘢

聲援義士

你就真係垃圾啦

屌撚柒佢老母

當人睇唔到 痴線

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

一個都不能少

生滋狗 攞去人道毀滅就岩

屌你老母

請勿侮辱犬隻

DLLM!!

黑警死全家, 禍必及妻兒

仆街黑警

我屌你老母

個女仔不停狂叫「我係社工呀」

差佬仍然繼續暴力

啲癲狗無性
女人 老人家 照打

制服左仲踢 係咩玩法

正垃圾 剩係識恰弱勢既人

豬經偉案
當年記者淨係影碌棍打示威者
影唔到佢豬經偉本人咪投訴唔到囉
柒頭記者擺錯角度個女仔冇咗投訴機會
醒再多少少OK？

好撚仆街

呢下好明顯特登踢埋去

狗到仆街

仆街冚家剷死黑警

屌你老母死黑警

黑警死全家

文宣!

真係冚家產嚟，黑警已經夠衰，畜龍更加係仆街中嘅仆街

你咪試下再激戰咯 你地遲早比人收皮

屌你老母 死黑警

條片d comments

你咪試下再激啲咯 你地遲早比人收皮 死黑警

踢人塊面真係

死黑警 我今晚就約你老婆開房
當佢個嘴 好似 閪 咁屌
屌到佢流哂眼淚都仲要追撚含

有冇人backup

屌你老母母母母母母母母母母母母
比人屌死左 我再落去屌你老母

可以點 除左留句黑警死全家
仲可以做d乜??

依個係羞辱對手既做法

即係拉完人後贏左要擺款.羞辱被捕人士既心理或者發洩手法

含家產

我屌你個嘴死黑警

香港警察，毒害市民

Cls

超賤，死黑警，無法無天。

Dllm死黑警

條女好慘

有睇直播既話
依個情況已經好耐之前已經係咁
無記錯就沙田後比較常見

曬氣啦
琴晚睇片 仲有人叫唔好打
護埋佢走

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

屌你老味
依加DUAL CAM咩

垃圾黑警沒有一個是無辜

黑警死全家啦屌你老母

正仆街

又成班係到走... 有冇諗過一齊頂住

過街老鼠

留意下，畜龍除左防毒面具之外，鼻至下巴都冇野可以擋攻擊

陰濕腳

仆佢個街

坐5碌定10碌
個處就過期

黃大仙捉人就係咁。 冇一個差佬係無辜。

條女

YT係三毛集中地，就算係D live都會鬧示威者鬧得好勁。

其實好撚想知黑狗佢地心態係點
全副武裝十鳩幾個對一個細路, 女仔
係咪覺得好撚熱血, 好撚威, 做到嘢???
好撚醜呀屌你老母死黑狗

推 正一屎忽狗

仆你個街

好撚想班速龍狗死

好撚賤格

黑警真係要死先得

尋日直播見到，唔知個女仔點

屌你老母！幾個男人蝦一個𡃁妹！羞唔羞恥

真係想儲齊證據
告班黑警

你岩 正皮
影完女仔之後第一時間要影返隻犬

屌佢老母臭仆街
好撚火滾
日日都要煩鳩班食屎臭黑警
禍必及妻兒

唔係人

Push

吊

黑警全家都要死

屌佢地老母臭系

都係嗰句

5：00

做埋啲衰野

黑警死全家 禍及妻兒

佢好似係太突然走唔切

麻包袋！

而家同宵禁有乜撚野分別？

正一食屎狗

咁撚仆街！！！！！屌佢！！！！！！！！

dllm 又用腳

o

好多時呢d影果個返去睇片先睇到
or睇live既先睇到

黑警冚家剷 無一個無辜

屌黑警老母！

屌佢老未

好撚嬲

所以見到休班警 真係唔洗俾面 琴晚就做得好好

最好影埋你老母添

狗

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

黑警全部都要死

想share個gif 去facebook 點樣最直接？

叫咗一聲 好痛

唔理大家聽日點做 總之頭班車時間5/6點就好出黎
要人地一起身就知返唔到工 唔係搭搭下車塞撚住係到燥
冇下次嫁喇 仲掛住訓

大家幫手spread !! 自己香港自己救

其實尋日我仲睇到另一段片，又係已經制服左人落地，但係啲黑警係咁踩示威者個頭

推 畜牲真係畜牲 食屎大

屌 仆街

黑警無一個是無辜的

抵黑警係沙田比人打
跟本班黑警都冇良心

聽把聲好撚細個，似係學生
點解班畜牲可以無人性成咁
制服左就算啦
成撚日拳打腳踢抽水
真係小心皇天擊殺
生狗仔既早死 生狗囡既做雞

佢係咁嗌好痛
係咁嗌有無社工

沙田之後，個個都痴曬線

垃圾孽畜

好心寒

推到有片

.....屌你老母

仆佢個臭街好撚嬲

請唔好侮辱d狗 狗係有靈性 識分邊個係壞人 邊個係好人
黑警 我吊你老母 你連狗都不如

躝啦屌你老母

人渣？ 而家香港市民對黑警仲有咩辦法？

大紀元, 唔要求得咁多...

Cls 好撚賤 又用私刑

唔洗留手！往死裡打！！

最少腫幾日

反送中直播 live link

暴徒警犬

衰過日本軍閥

嬲撚到震

屌你老母 死仆街狗

驚賊成魔
死全家都清唔到自己作嘅孽
今日作嘅因 你班畜牲一定會食返惡果
唔係死全家就解決到

死警一定要死全家落地獄千秋萬世做支那賤畜

黑警濫權

屌佢個老母

仆街黑警！女仔都蝦以為自己好撚型呀！
垃圾滾出香港啦！

dklm

支那豬你媽是共產黨的免費性奴每天在長安街被200架坦克炮管插爆B流的滿路臭水被皇軍抓進豬場里強姦114514遍，操得你媽子宮脫垂現在無法賣屄維持你這死媽廢物的基本生存了 你婊子媽逼內靈堂失去重力將胎盤以瘋狂宇宙速度發射至你的馬眼之中將你整個人轟炸成一具乾枯骸骨再也無法在再教育營馬桶水箱中享受上網黑屁體驗於是野爹我大發慈悲將你做成人肉包子送給習近平塞進金三胖的屁眼裡被習近平看過的所有書裹上你婊子媽生蛆屍體不斷在廣場上碾壓可就在這時因你婊子媽體內沼氣爆炸奇妙深刻的讓你們全家被壓縮成死媽蛤蟆在習包子的光速扛小麥能力下被丟至漢朝成為匈奴兵專用充氣維尼小熊好讓你們在地府也能被堵住屁眼拉不出大便你媽在長安街路上被十萬甚至九萬條皇軍同時捅開濺得滿臉噴糞還有你媽爛掉的半邊B你媽老臭b爬著到路邊幾頓狗屎里拿著一根根比你短命爹小的像針一樣的b粗數萬倍的狗屎一根根塞下你媽那懶得像馬蜂窩的半邊b里才剩下滿腦子屎的狗頭人身的雜種那個人就是你飛媽呢我把你婊子媽綁在車前面把你爹通商寬衣了綁牆上幾把用502綁起來開著車就撞上去你媽瘋了似的大喊孩他爹老娘來了你爹享年12歲伱媽的逼里有黃金我就是黃金礦工把你媽的子宮都勾出來看看是什麼得天獨厚的臭逼生出了你這個狗東西哎呦大年初五你媽早上剛在廣場被坦克車扎死下午你爸就開始打你奶的主意怪不得會生出來你這個媽都不如的雜種快跪下來求你大爹我一刀砍下你的媽頭可憐兮兮的雜種狗送來親場不知珍惜被我一招二百斤小麥擊穿大腦鮮紅地血液灑滿長安街你梅毒婊子媽給我開著裝甲車碾成一灘爛泥 竟然組合成了一副精美無比的拼圖 拼好後上面寫著8個大字狗他媽的拉起大便只見我扣動扳機立刻發射無數子彈掃射你媽大逼後還發出陣陣龍嘯聲。

DKLM

屌佢老母死黑警好撚嬲！

私刑9

死全家啦驚犬

咁你同佢地無別:驚就唔好出街

唔可以慣

cls 細刑

黑警麗全家

cls 私刑

黑警一撚定要清算 屌哂佢地老母

賤撚到呢

香港警察正一垃圾！

港女千其唔好搵差佬做男朋友同老公
因住一覺唔覺意踢你個咀
拎警棍打你幾廿碌

用埋啲陰濕狗招 攪撚錯 無人性㗎 唔係人嚟㗎

你隻腳生起塊面度？

1:36 D黑警推完人係咪仲打咗一棍
想問我有無睇錯

dllm 黑警

🤭😪😰

仆街

屌佢老母垃撚圾

#黑警沒有一個是無辜
#禍必及妻兒

DLLM POPO

痴撚線

狗淨係識用腳

狗咬你都唔留手
打狗唔洗留力

屌你老母黑警

屌佢老母！！！

屌你老母
黑差死全家

D死差佬，西能到爆，跟本有心踢過去

Fing fing fing機 玩DJI

目的唔好用"一次比一次難清場"，
改為 "一次比一次拉唔到人"。
游擊不留守！！
805罷工

屌佢老母，大家都係人大都有阿媽生，個女仔咁細個又無還擊之力，咁樣踢鳩佢個頭係咪痴撚左線？

屌佢老母呀！ 做畜生做到咁撚賤格
因住有報應呀

佢老婆老母個嘴晚晚俾狗屌

仆街食撚屎啦 其他你地既同僚俾人打都係因為你地手腳唔乾淨 暴動都係因為你地啊冚家剷

以後邊個打狗要留力我屌撚死佢

屌你老母黑警死全家

真係痴撚線

屌你老母啊

jm9講緊自己?

我屌你老母

Dklm

攬炒巴最新力作：
【突發】3/8 突擊英國廣告牌！ 前英國外相、現任國會議員聯手去信英國新外相！

比鏡頭影住哂都咁
比人拉左嘅兄弟實比人折磨得好慘

屌佢老母，一定要佢哋還！

妨礙記者第四天職：報導真相

屌佢老味好賤

下次不如玩屎

有借有還

點解冇人去救佢？10個打一個都係100人就救到佢

屌佢老母好撚賤

黑警，我吊你全家！！！

濫暴仲要出賤招

唔可以放過

推撚到啲狗落地獄

屌你老母蝦我地真港女
大家玩多啲popomon

休班警 你們仆街了

屌佢老母癡撚線

百倍奉還

Cls!!!

所以話呢 有機會打狗就唔好嗌唔好打 要打多幾下

屌你老母死黑警！！！

我無野講

光復香港 時代革命

不能原諒

正呀

唔滿意？

🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬

希望下次唔好再有人阻住手足開波
屌人老母咁有型 再捉到便衣狗一定要踢爆佢個咀

仆街！黑警死全家！

心理陰影恐怖過肉體受損百倍，因為心理陰影通常都會跟成世

Popo署：絕無此事，只有用手插示威者嘴部

私刑

調返轉想咁樣盡情執佢一劑 實比豬隊友阻住

正宗食屎狗

好過份呀班狗 仲要唔比記者影
行得正企得正怕咩人影呀

你老婆、你條女、你個女都會追住人地條撚黎含

佢地已經失控 唔會有人性

呢班先係真正既暴徒思想 從來冇黑衫人會亂打人

仆街黑警死全家

backup

嘴都比佢踢爆

死全家 吊你老母

p

人地女仔 卜街

剪出黎 做文宣

你啱

正黑警
好撚暴力

咁撚仆街

黑警

屌你老母社工都搞 仲要係亂打手穫穫都趕走記者

冇人性正畜生

仆佢個街 呢啲擺明係濫用暴力用私刑

女人都打

Show Blocked User - TVBn'Chill

個女仔仲好細個

個女仔好驚
要救尋日俾狗咬既義士

有d人係無人性

總有報應既

屌黑警
有冇人留哂所有黑警做過嘅野嘅片
拎去法庭見啦
睇到好嬲

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

真係好撚醜惡 你班毅進仔

冚家鏟黑警

。

死警犬屌你老母

皇天擊殺

光復香港 時代革命

除港奸傀儡 肅魔鬼警隊

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件5大訴求：1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選

片要backup去邊? 有無人backup咗？

嘩屌

好賤

屌那星

咁撚仆街都有屌你黑警

我地要繼續攪狗屋

對制服咗冇反抗能力仲要係女人都咁撚樣

Pornhub

屌你老母我屌你老母仆街

真係屌你老母

推到有回應
呢啲唔發洩，叫最低武力？

垃圾

可恥！！！

克黑死全家

女人個嘴唔係用黎踢

成班社會敗頖，紀乜撚野部隊

屌你老母，好撚嬲
個女仔好慘

我地要將視線轉番去五大訴求
唔係死黑警到
政府想冷處理五大訴求

不要說推
試著說
五大訴求
缺一不可
要記得五大訴求

屌你黑警

pish

好ＬPK, 叫佢隻揪又唔敢,扎住人手腳嚟洽9人